(大學排名) 城大理大再下一城, 壓倒IVY名校!

#3 Princeton University
#10 Columbia University
#11 Harvard University
#22 Brown University
#31 Chinese University Hong Kong
#58 University of Pennsylvania
#59 California Institute of Technology
#59 City University Hong Kong
#74 Hong Kong Polytechnic University
#77 Yale University
#85 Cornell University
#186 Hong Kong Baptist University

HKU同UST無上榜 Dartmouth不嬲都無影

Poly 表示AMA

Poly top 1% paper in the world 世界第一架

AMA 世界第一難

同 Caltech 同一 level

僅僅低過UPenn渣

兜踎
個名連 university 都無

唔識佢既, 仲意為佢係 La Salle College, St. Paul College 個 friend 添

可以 J 成年

點只呀

勁過caltech

睇錯，比caltech追平tim

恆大過多幾年就收你皮

剩係計出PAPER有鬼用咩

下年完勝

等睇恒大下年喪拎qs打飛機

Shitty已成過去

四大名氣，asso分數

屌，即刻叫個frd quit yale，返黎讀city poly

垃圾city 廢柴Poly
好快我地恆大就屌打依兩間野雞大學啦

都冇一大恆大

一大ARWU排400-500

樹大無人提好打極有限